返工返到好大壓力

不停趕deadline，食飯都無胃口
應該如何減壓

樓豬返緊咩

無胃口x2
但時間過得好快 無咁悶

壓力大我會逼自己見下朋友 出下街

已經番到抑鬱，人格分裂咁濟

認真，辭職吧。
炒左你老闆，先真正有自由

試下聽歌

咁嚴重
咁都唔轉工？